民主派引法律意見指郭榮鏗確保公平選主席 做法無越權

民主派立法會議員向資深大律師戴啟思及名譽資深大律師陳文敏，尋求有關立法會內務委員會情況的法律意見，指目前主持內會會議的公民黨郭榮鏗沒有越權。

法律意見指，立法會的委員會主席有權控制會議進度，認為同樣可應用於內會主持人身上，郭榮鏗有權容許議員討論，以確保公平處理主席選舉，並非越權。

對於資深大律師余若海及孫靖乾的法律意見指，李慧琼有權處理內會的緊急事務。戴啟思及陳文敏認為，內會的「緊急」及「重要」事務沒有明確定義，認為有關說法並不成立。

琼子一定會霸王硬上弓
陳維安一定會跪 架空立法會法律顧問
聽晚就Jr啦 無其他選擇